有無人同老夫吹水

悶悶

無酒點吹

死廢老

老夫介了

你老友李白去咗邊？

老夫都想知

開帖尋人
李白先生呢

滂沱大雨洗維城

求下聯

白居易都唔見了